(Netflix撚入)仲有冇咩劇集好睇!

追完sweethome追埋驅魔
無野睇

愛麗絲睇咗未

魔法果套?

彌留之國的愛麗絲

怪盜果套用黑人黎做主角無哂FEEL

望望先

how to sell drugs online (fast)

有無睇過 只有我不存在的城市

有睇啊

係你唔識欣賞Omar Sy啫

論實力同演技佢夠哂班
而且佢演出得好好，要挑剔只係劇集啲細節做得麻麻

爽片嚟講十分唔錯

魔法學院傳奇覺得唔差 不過女權味好重

本身係羅蘋小說fans，一開始都好反感用黑人做主角，但睇落又ok

我話 絕命毒師 會唔會俾人屌

呢套公認神劇

Orphan Black

但係依家都未睇 你成世都唔會睇

舊劇啱唔啱？

Dark
Bojack Horseman
Unorthodox
Nacros
Maniac
Mindhunter

啲畫質拍到明明2011年 但係好似2005咁

之前睇左五季
個氣氛節奏真係好正
睇完個人好depress，抽離唔到套劇

peaky blinders

Bodyguard
You

佢又唔係演緊羅蘋本人
黑人做其實冇問題